5個人暴動完坐的士，車費除返5，超抵

食屎啦五人暴動 講出嚟人唔笑狗都吠